出齊士見到阿仙奴咁勁，有無酸溜溜既感覺？🤗

他首笑喊.jpg

雲加又贏

why係咁吹奏阿仙奴？

每星期收緊50萬鎊睇住你班友走黎走去，做咩要酸呀

出齊士

出齊士係邊位？

出齊士 係邊位?

出齋土我就知